[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (139） 釣魚大賽開始啦

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

[member]歡迎巴絲分享創作
用Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app scan，
需有Switch Online會員

碌落幾個留言應該會有島歌分享

(click圖放大, 都係唔夠大可能就要download落來先)

巴絲創作島歌
要解鎖Office之後先可以用自製島歌

願榮光歸香港, Donki, 動漫, 等...
(太長click入去睇->)

注：中文版用do re mi

有無做漏做錯? 誤中1001

西施惠係雞係公廁

pin?

有冇人有流星場可加
啱啱新玩乜都冇
3619-5710-9697

未pin置頂

lm

pinned

回翻黑芝巴

小妹弟聽日應該要出去 袋咁大部機出去有啲唔方便

順手係到乞句

再順手問 我挖完啲蛤蜊之後唔填翻個洞 咁佢係咪會Spwan係第到 想學個鬼佬咁鏟到一地都係洞

聽日釣佢老味

留名睇眼絲刷到5點

生日快樂

pro打手繼續留名

生日快樂呀

頭先陷阱種子嘅巴打係咪到

你唔覺我琴日同今日醒目左少少？

留番係屋企抗疫啦生日快樂

眼絲刷到未啊
幫佢許左好多次願中反轉猩猩

準備好聽日釣魚大賽了

唔覺

生日快樂 希望你唔好再唔見野

你指東南西北方猿人？

HAPPY BIRTHDAY
BTW你第6隻中左咩

祝佢有營diy好過啦

黑人兔仔

巴打 我斷左線 D野留左係你到

改正：今日嘅我

開始喇咩

要左小睫佢啦

新帖留名

生日快樂呀王子

但今日我無睇post

下手要搵番d專業改番仲有個括號前幾手都錯左, 我岩岩都睇唔到

點解有變長輩圖嘅傾向

好呀

賞櫻系列，櫻花堆DIY

換

櫻花石/櫻花枝/櫻花樹牆 DIY

生日快樂，離絲

我決定摸完妹先再刷

係會spwan第到 直到無位

張圖變左

not enough lilypads

語重心長

斷左 再開過
有妹有流星雨
想摸傢具同花園椅

生日快樂
祝你黎緊個人會醒目d啦

多謝大家

但有冇人答到我蛤蜊個條

反正佢會regular咁搞釣魚大會 我諗緊一次過刷多啲算

多謝好天真巴俾我入去摸妹
但我啱啱突然網斷咗 希望無影響到你

生日快樂啊 王子

d獎盃都無人想要嫁啦又無miles送

開左妹妹場唔好逐個逐個走同唔好整爛我d野
打緊機唔得閒摸野 就咁來就得啦

洗唔洗摸埋我？

今日冇柒

有冇人可以比小妹見下呀妹

流星雨吹水場 ADD過我既可以入

你地咁露骨

好似第2日會幫你填返個洞

你咁主動
我摸

屌 一於聽日去買個pro con做生日禮物

D1CKS咩意思

今日尚未完結

今日未柒

想睇流星
但新玩冇嘢俾到你摸嚟唔嚟得
3619-5710-9697

頭先無巴絲覆有無人知點有籃球架 ?

有妹 少量星
想搵人入黎吹水
想入留名

屌 個個都成功被well

本身added

變左離絲大個女離絲生日快樂

我可以拿種子嗎？

妹啱啱係左邊偏下沙灘

想摸阿誠

打算週末去買

可以 我過黎？

打汽球/出外島搖樹隨機出

生日快樂
希望唔好再唔見野

Pro con打手（又）全面進場

你都生日咩?

王子生日快樂

生日快樂
希望你大一歲可以柒少陣

...駁吾刀

係咪摸？ 講到明唔好批評我間屋 坐唔到人

今日經過無買

可幫整月球 特大熊 新月椅 求籃球架消息

唔係呀

睇下你地講啲野係咪真

點解 你唔想擁有咩？

OK

笑死

邊個理你間屋
最緊要阿誠間屋咋麻

我有隻副廠

我可唔可以嚟？ 我未摸你啲動物

送咩衫比呀誠著好

生日快樂王子
大個女 唔好再唔見野

呢個真 希望你新一年隻眼大返d
生日快樂

呀誠唱緊歌！ 我依家開比你

等我送完種子就去搵妹

瘋狂睇動畫

我要櫻花側背包DIY呀!!!!!

非賣品？

尋日:
王子(怕同FD相認)

今日:
王子(聽日牛一)

值得擁有架！

我都落咗單等送貨

眼太大都會睇過龍

恭喜晒你

生日快樂大個女唔好成日唔見野

我有籃球架可以摸，想整特大熊

Come
但係我砌緊島，一忽忽咁

今日我著左套新衫比阿誠睇

留名

生日大把人同一日啦冇事嘅
Po動森公仔就真係爆啦

開左 佢做緊尖啦依家

刷成點

生日快樂呀王子
希望你以後唔好再唔見隻貴狸比你啲野

我比黑人睇埋呀誠先 你睇我完左你重有無開

老任要出糧比呢到啲巴絲好成功

四子有無K.K 奏鳴曲, 可唔可以寄隻比我

新手 咩都唔識
而家企咗係門口

摸妹ok？

深入快樂

可以 加好友

頭先係kumi島既巴打們身上有無汁過D廚房嘢 我係黑鬼

呢個Post應該未到釣魚大賽開始已經爆左

抽到琴椅但無琴
有無巴絲可以比我摸
有其他家具可以比你摸返

生日快樂 唔好再咁on9啦

不要說了.jpg

屌原來我有妹

有無人數過自己一日釣幾多條鱸魚

你準備多朋友了

阿誠到底咩樣

有冇巴絲已經生左日 知道動森會派咩

仲有我未

你去搵貓頭鷹妹妹啦佢會比野你

gym撚食蟻獸

淨係比朋友入左先

嗚啊
熊貓寶寶絲打你太好人
送左軟糖poster畀我
軟糖真係好得意
好想咬佢條尾

好似隨機送生日系列

我無 得fd有 貓絲都有不如去搵貓絲

唔知點解有啲嬲

派多個營比你

我唔覺佢有星但我fd話有

我黎

多謝啱先係王子島位絲打送頂咁得意嘅帽俾我介唔介意覆下我你係邊個想認一認人

我唔要你了

我chk chk，有就寄比你

去過人地個島，見到告示板有講釣魚大賽
但自己個告示板無， 係咪要去到某個程度先有得玩

唔好咁
我七點搵過兩次

我會送比有需要嘅人

明明有巴打話見到Fb page都有3個人話唔見營I cant be the only one

來

有妹呀 有冇人想入

係出糧比我
我先係頭號打手

唔知你有無, 寄定左部DJ台比你回禮

我都戴緊

睇動畫睇到完全郁唔到

多謝之前咁多位巴絲幫我整diy同俾摸下嘢今日全日係度執緊房

有咩想摸可以同我講睇下有無得開島俾你摸

仲想求下除左馬桶之外我無既廁所用品

佢係火腿絲

有無人想要傢俬, 用魚餌換

預祝你生日快樂

講笑 識到新朋友好開心 我想聽日嚟睇你新動物

有錢人玩法

有無人有流星

釣魚大賽係咩嚟

自動馬桶？盒紙？

加左 直接入就得了

生日牌、檯、蛋糕、蠟燭

Btw 預祝你生日快樂

摸晒佢啲貓

哩個好唔好用

要唔要盒裝紙巾？

有個火箭diy多咗

想交換太空衣或飛船diy

另求抽獎數字輪盤

下次我搵5次確認下
聽日開一日島呀

多謝哂一步巴

其實點解阿妹要咁神出鬼沒？唔可以光明正大啲話比人聽我黎啦？

4356 0629 8594 感謝

...屌當我condom

好用

Thx

你個島名係咩？

想要你個昇盆

真係好得意好正

唔該

不推文，thx

想入

想睇星 有無人有流星

加左

好想要你廚房搵係到啲煲同刀
仲有白色雪櫃
我有個有鏡嘅洗手盤你啱唔啱

原來你咁多野我有花灑, 白色毛巾架, 鏡櫃, 坐浴桶 岩唔岩
想要你廚房張枱

要搵埋北面個啲懸崖

加左 直接入

好

舊寶島

多謝善子巴收留

好似非賣品黎（微波爐下面個張

你係 接受現實

算啦我走

唔係, 我想要中間果張

啱啱去我島既巴絲有冇袋左黑鬼巴既野未俾返佢

又一張新圖

好用 呢到最多就係pro con打手

M字頭月亮

全世界著一樣嘅衫 好似坐監咁

我有鏡櫃、盒紙、踎廁
想摸掃把吸塵機

其實傢私應該帶幾多件先正常 次次都覺得自己帶得少

誠問 邊到買pro con最抵

我好似有加你好友我陣開好友場比你入？

...唔去你到瞓啦 再見

好似王子咁幫你搵

我本身諗過一人一件戰隊衫，但係唔夠十隻色

真係？咁我遲啲去買返個用下

真心好好用 手感又好
啲掣又好撳
同個手既形狀好配合
用得耐都唔會攰

利申:無買

想摸其他蟲嘅頭 唔該晒
可以帶全套toy系列或部分其他系列俾你摸
或代工特大熊 thx

王子祝妳聽日生日快樂

再祝妳柒少陣當幫忙

佢地話個價$420左右
應該好多地方都仲有貨？唔會炒掛

真 利申:用緊

A制回彈力強

K字頭加咗

多謝四子終於有k.k 奏鳴曲

真係會有人擺出黎

ZL ZR凹陷貼服手指

想要你個頭

真 利申：用緊too

我都想見妹妹

Ja字頭

有冇人有櫻花雨傘diy多左，想用樹枝換

有冇人要join family plan? 留低tg

有無人想交換重復/多餘化石互補缺失

我有以下:

------------------------------------------
想換以下:

我都無話比你地嚟

好 唔該曬

加了 直入

唔啦 點知呀妹原來係面前

想問下喺廣場告示板見唔到有釣魚活動係咪即係無得參加

生日快樂
亞古蘭的紋，雪沙雪沙旋，朱古力旋，我要將你個心攞到手

琴晚無

善子巴話可以比你入
入唔入

我都想問
啲動物提都冇提

小心d講嘢

人地幫我整架

我以為佢自己搵粒星遮住咗個頭..

有冇人幫整金色野 可送1粒金礦石

5784-3776-9872 thx

米奇老尾巴打睇到呢度
留返個fc俾我加返你啊 想寄小小野俾你

未玩到西惠嚟
係咪聽日冇得釣？

我尋日好似搵你拎過野定整過野

新手一問 摸呀妹係咪每日限出一張diy

有興趣可以俾你摸d蟲

我都想知

係

我個心係到 但個腦 眼 同右手唔知比邊個偷左

我信你地去買㗎啦

added g字頭

有金斧 金彈弓 金招財貓 金骨舌魚
想整可以幫 唔洗送啦
宣揚下連登冇愛

有無人想要車厘子樹 桃樹同黃色鬱金香
專人入去你屋企

無我就消滅佢地了

而家好似有位 FC?

神探？咁都知

原來係你!!! 原來你有星

我一擺岀嚟嚇到收返埋

王子預祝你生日快樂

你果度咁多, 好難有人接得哂

係呀你入啦我宜家開左好友場

我今日收到個蝗蟲頭頭皮發麻左一秒

冇愛
我加你

一睇以為前面黎

王子而家咁大牌無視我個祝福

搞到好想由頭睇一次
不過依家睇返可能覺得好低b
琴晚套戀愛可以持續到天長地久都未睇完

開左喇

我送條魚比我村人
佢話要改條魚個名

之後話唔知改咩名
所以就
改我名

好正

yes

好多咩
有啲係其他生果黎
接一兩棵都好

我去咗善子巴到
下次再去你到搗亂

一兩棵仲送貨你不如斬哂佢算

想問下兩種配種花放埋一齊生配種花機率會唔會高D
例如黑百合+黑百合係咪易D出返黑百合?
定一定要由普通花配返出黎?

Added我入你到～

巧隨時來

我可以整金盔甲金棒

我唔知黑色咩情況, 其他異色花擺埋一齊都算幾易生番果隻色出黎

我冇講 百合曉唱歌架
佢係屋企門口唱緊 因為廣場有kk

求助

sor 唔想洗大家版多謝你

希望四巴會接受我嘅朋友邀請

求摸妹

之後你送任何生物俾佢佢都係改你個名

我得個電動馬桶 (行埋去會開蓋 坐完起身識沖水)
可以既話想摸浴缸 洗面台 磅 雪櫃 微波爐

皮王子生日快樂
祝你以後唔見嘢會自己搵得返

三個都要，
SW-6757-5091-3027
Thanks thanks

有冇巴打有黃色安全帽摸 岩岩摸完搵唔到黎買

我有好多色
如果有廁紙反而好想要

幫佢地搵個好人家嘛

有妹妹同流星 有冇人黎？

睇吓有冇嘢啱
我想要廚房嘢

邊個朋友邀請係你
好多我都無accept

開左 金招財貓要一隻普通招財貓 我都無
你有就帶黎整啦

想趕佢走

想要！！

陣間搵你整不過驚唔夠金

一聽翻個主題曲就好似翻翻去細個個陣就會繼續睇落去
係咪佐藤健個套

黑色都係一樣容易生翻黑色出嚟

講定先 生日快樂

黃鬱金香15朶要唔要得曬

想鬥快入定加好友入？

金骨舌魚係點架
金斧金彈弓冇乜興趣會爆
招財貓我都冇

可唔可以摸溫泉洗手盤
我得廚房洗手盤 水機 單車機

隨時搵我整 千祈唔好比野我
我依家喺人哋嗰島許緊願 要遲啲

爆咗人，so sad

陣間寄俾你 我仲執緊嘢

我愛貓絲

佢同你講(hello, it’s me, hbd)

4717-9900-1404 多謝巴打

桃樹有興趣

ok 你要邊兩件你GAME話我知都得

屋企門口唱

有妹有星仲有兩個位 留tc
想摸傢俱

有冇人想整？

建議加好友，發生不禮貌行為可進行秋後鞭屍

我又要

許願島
妹妹去左圍欄出面

隨機得 或者你有藍色既嘢都可以俾我
最鍾意收藍色傢俬

係 我行行下聽到歌聲
心諗冇放喇叭喎呢頭

佢係樹林中間穿出黎
嚇死我

我都想被阿妹嚇死

都算好熱鬧

多謝咁多位嘅祝福 為左避免洗版我唔逐個覆
好期待動森會送啲咩比我

又比我捉到偷飲汽水, 夜晚就食冬甩

喺邊

點解我咁耐仲係得簡陋斧頭 冇普通斧頭點斬斷啲樹

係咪島主用-掣結束一次過大家save?

我種開風信子都仲未種到1棵紫

尖撚喎

Thx唔好Hallo啦 好驚 我捉狼G都要有心理準備

但你要俾面摸我d野
有個靚靚細浴室同雪櫃俾你摸
不過好貴寄唔起

貓絲唔要你

想問有冇人有櫻花多咗用唔著
可以施捨俾我

收買魚同埋收買昆蟲個npc係幾耐出現一次㗎？

開心得濟

冇紫色

威威巴係咪想要奏鳴曲？
我應該未add你 有冇fc

你要幾多

可以用呢個網睇動物們夾唔夾 開google自動翻譯大部分都會明
我隻冰莎啱啱到就同櫻桃勁fd有計傾 一齊傾時裝雜誌唇膏 冰莎仲幫櫻桃代購埋
但櫻桃同另外幾隻就一般般 好少一齊活動

阿誠岩岩都唔要我

3462 2394 5133

多少不拘

叫左你整容

生日快樂，希望你唔好再唔見營

留fc 俾4棵你

金餐具金塊金糞龜
唔洗比野我

Thx幾有用咁

無紫色 留個名先

巴打個島叫咩名

我有好多 所以先問你想要幾多 留fc

好正, 但係溝極都未有紫色

未摸妹
有冇場

傻仔 我聽日有新歡啦

如果一隻動物 同大多動物唔夾 咁佢好快話會話要搬走

想摸我既第一次？

你要咩？

80個可以嗎

招財貓要幾多金礦石

求加
3619-5710-9697 J字頭

頭先第一次上絲個島許願，大家都好好人，玩得好開心

我愛眼絲

昇盆 diy來
撲素洗面台
色可以係diy改

咁淫賤既D對話

btw 好少流星

好慘 另類排鳩人

有冇得挽留

完全冇諗過我今日被寵幸

屌 斷線

1隻招財貓加2粒

自動馬桶同紙巾都有 但你有咩想要都可以睇下俾唔俾到你摸

有妹

黎緊

可代工金色系列：
斧頭
鏟
釣竿
彈弓
澆花壺
同捉蟲網

要啊 我一陣黎你度得唔得

聽聞幫我整金盔甲
尋晚果一百萬就當無數

有咩歌聽今次

係咪開場先

有個金萡屏風岩唔岩
覺得幾靚但未諗到擺邊所以未整

但佢留喺度都唔會開心
其他動物會同你呻佢講壞話

TT撚

得呀未關閘

開緊

求妹

趕走曬其他村民

我好似未add你

冇招財貓

自己島 我有野要del

Youtube仲有得聽OP

係 琴晚睇左3集

佢條尾仲會搖下搖下咁
真係好想奶

咩關係

釣竿幾多金礦?

我都冇 所以都唔知實物係點

我暫時最多都係四隻

係咩

多左櫻花樹牆diy想換賞花組合/石水盤/提燈diy

5棵夠啦 我依家開比你嚟？

我仲等緊被阿妹寵幸嘅一日

C.Uni

溝花王子教我點溝花

換巨角犀的身體
我有
禽龍的頭

金盔甲 金蠟燭 金餐具

唔記得賣大頭菜係咪無機會㗎啦

有鏡嗰個係咪白色既如果係我可能有 但我可以俾你摸啊 但我最快都要12點先開朋友島

開左比朋友！

我清白

仲有聽日

個遊戲好現實

乜都摸
唔緊要呀 因為我都冇位擺嘢
摸吓遲啲有位自己買仲好

MISS左SOR 而家ADD左了

仲有兩次機會啦

KK

聽日釣魚節先想俾大家嚟整釣竿啫想積下德
聽日又有鄰居

金盔甲你有冇

你個島名太深刻

係阿 白色 咁我睇下有無咩藍色野/其他帶比你
你方便講聲我再黎~~

唔要離妹

送咗件紅色旗袍畀雪美
著上身縮水
勁CUTE

無人

ok added

決定大執個島個刻開始
注定無得去人地島玩
啲野多到唔知點入手
見到個吉哂既島
好多野要整

識飛架

踎廁少少興趣 但我12點左右先開
你加左我先啦

或者我地可以玩互寄 我寄兩樣嘢俾你 你可以隨便寄我圖上面無既嘢俾我 （最好係藍色）

我堅持我呢個Idea係好正路 遊戲黎講

手下留情 唔好del我呀

我嚟唔嚟得

！！
一陣加！！

wtf 你係邊 有野想講

想摸白色雪櫃
廁所掛牆個花灑你岩唔岩
或者有架木服務餐車

好黑暗呀

我都執左少少
斬晒樹覺得個場好空

我啱啱都想問 但我連招財貓都冇

我都的起心肝執個島好多樹

你switch開頭係咩字同咩icon?

我係屋企
準備又出去離島

我填埋啲河 一片空地..

有無人有 生銹零件 出讓？

99000 一袋換三件

3223 4546 2328

回覆留sw 名先add thanks

刷到未啊

可以呀～

你係dxxxxxx?

我個門口已經無左

咩叫妹？

刷刷下走左去

我愛哂你地

我等緊你CAP隻反轉猩猩出黎

依家係你爭我一百萬

生銹零件唔係好貴架咩好似1生銹換3金？？

廁所想聽你分享

妹或妹妹是對年紀比自己小且和自己同父母所生的女性的稱呼，是與姊相對的概念

喂 咪搞事

咁我過左嚟先

應該係我 你係邊個

釣魚大會係12點開始定5點

咪由佢Block囉 唔係咩？

屌笑撚死

打茄輪

4710 4513 2140

門口？？點樣無左

好快wo

有得set比fd+密碼
同埋隨時可以閂島
冇意思架

岩

對唔智冇得徹回留言

係咪應該友善啲

摸妹許願
no cost
多謝各位協力
我嘅果園快速完成

你做得好好

洗面台係diy來樸素洗面台再自己改色，其他都可以摸

冇 轉頭寄貓比你咪知

想問大家區域規劃係twitter嘅tag係咩
要開始大執 想參考下人唔知有咩關鍵字

加到呢到晏d先再加

有冇人知d櫻花過左聽日會唔會回收?

我有，你過嚟？

係咪要彩色

之前兩次見到絹兒都有同佢買野，幾時開到服裝店

唔好del錯我

同求 好多野未得閒整住

我上youtube搵animal crossing island tour
一係就睇日本人玩

入唔到既

印象中要買夠$5000

緣份來到 自然開島

2962 8359 8587 f字頭 thx

點解彩色咁深入民心

我好記得你ac

貓絲隻妹好乖

我的設計啲QR code滿左係咪無辦法架啦？

我喺人哋個島冇得睇添

我漏左未加果d 覆一覆呢個回覆
我轉頭再加

我搵唔到貓絲個島

我唔要棒棒啊

3619-5710-9697

變左條河

好唔該哂
上youtube啲日本人全部整到勁誇張好難仿效
諗住twitter會貼地少少

彩色字睇落nice啲

彩色字=友善啲
好似是

緊係得
岩岩你唔黎

岩岩閂左喇

Sor記錯左 唔係屏風
係金箔日式拉門 牆紙黎

7679-6827-2959

原來係非賣品 想寄都寄唔到

貓頭鷹個妹
啲人真係衰呀

巴打add我
4270 5874 1034

nice你個頭

咁算啦

同人地玩緊唔同Game

想要抽氣扇 白色毛巾架仲有掛係度個植物？
你廚房用品可唔可以具體少少我仲有好多無放出來
但可以加左我先

點樣先有普通斧頭 我玩左好耐都係得簡陋斧頭

你再開咪得

有妹，同埋可幫整全部櫻花
留fc

唔記得左做乜 mean緊人
9up緊有人話彩色睇落無咁Mean

閂咗

其實點先可以真正困住啲動物
成日係啦啦teleport 走左
許許下願隻妹走左出圍欄
新入嘅人摸唔到佢

搵隻細狸貓買diy

多謝 你好nice呀

唔開啦 好攰

第三個島

終於有靚野呀

有無買過diy

貓頭鷹識飛

睇QnA啦

你同啲Npc講野就會比張Diy你架啦 冇記錯

想問下有無人有林鄭個堆d qr code 搵唔到

仲整唔整得

係咪全部都1金石？

阿妹以後唔去你到

又幾可愛

diy嚟？

預過佢兩次
底褲鴨

如果你記錯左咁點

holy shit
我本身都想咁幫佢開脫
但係之前駱駝都咁

更想要
留Fc我加你 陣間入黎

多咗櫻花地毯同賞花組合，有冇人來換其他櫻花diy?

冇 聽日搵你

可摸耳去你個島摸

個名咁人名...

就佢啦

如果路過見到唔好刪

如果從來都冇加過 就算啦

你地刷鄰居最癲刷幾多次

勁得意

啱啱add咗你 呀妹icon
廚房野你有冇興趣？
我有料理秤 中式茶具組合 飲料筒 開水壺 保溫湯鍋

好似沖涼d膠鴨仔

王子 我真係好似未加你

我已經縮細左駁佢懶得睇唔緊要 我呢個答案適用於日後情況

例如拎營地（自bin五十大板）

del完講聲我睇下仲有無你

刷咗廿幾個島而家

擺code交換

刷左九次出皇獅

我見商店都係得簡陋斧頭diy

求入 會帶傢俬7525 2427 6503

錢七係正野黎

睇嚟我都係走唔甩

佢ok架 成日送藥比我

煮食爐好正

想要餐枱同椅

點樣有喳多多里數

你成日畀黃蜂針咩

今日解咗好多成就又拎咗20000哩數可以飛10轉
狗衝去買地先

媽好多蠍子呀
捉唔到呀！

今朝召喚唔到你買玫瑰

因為我強迫症係咁清任務... 我到而家仍然過十萬里數其實... 但我已經買哂所有 island design 可以買嘅 options 買咗好多里數先買到嘅嘢

依個會係專登del

加咗D字尾
個植物整畀你，好似雜物加鐵罐就有

我想要爐頭同櫥櫃為主
或者煮食用具都想

希望你記得我

我都想摸唔同顏色嘅貓樹 我有藍色

抽中咩呀你

種咗廿撚幾株紅玫瑰聽日都唔同我出黑我真係會嬲

Sor嗰陣係我冇睇到定訓著咗

last day 櫻花 分享下相先

四葉絲拎到月亮
好乖

點會唔記得 我有叫過

拎埋把遮

頂
成地花草
根本睇唔到蠍子

好靚

好勁
我淨係買圍欄diy

想用以下DIY卡換以下類別種子
有既DIY
復活節柵欄*3
復活節燈串
復活節壁紙
復活節桌*2
復活節氣球B
流水素麵

想換既花種
百合
菊花（白）
風信子（紅）
玫瑰（紅白）
三色堇（白）

乜都冇但想睇星
求加 3619 5710 9697

巴打我要遲d你介唔介意

開左呀！

有兩隻顏色貓砂盤 想交換摸貓野

櫥櫃diy來我都係搵人幫我整 但爐同煮食用具 可以 我大概12點開島

係咪我

但玩到咁其實好辛苦，唔好咁強迫自己清任務

係自己島一日被針三四次

我都有砌個心型樹陣
不過冇整個湖

廚房洗手盤同單車機都殺

洗臉盤係咪指有鏡大嗰個？

加我

想摸個雪櫃煮食爐同個廚櫃組合
你想摸咩

唔慢啊好睇
雖然有啲劇情係估到

其實唔難

我睇睇有無多又剷啲畀你先...

嗚 小妹我好慘

求中間張枱
2379-7125-9019

開翻啦

阿妹真係好可愛就算無DIY都想佢日日黎 最好定埋居

咦網球巴打

d 任係咁出點會清得曬
通常清清下就俾幾個mission impossible

如果離絲唔應我上面個Comment 我就會好似成個傻仔咁

仆街斷鳩左 大家個diy係唔係到？

有沒有人有多既櫻花木牆diy 櫻花側背包diy 櫻花石水盆diy 我有蒸籠diy可以換

唔係度

有燒烤爐 野餐野

起哂佢先

好想打劫

駱駱都係

點解呀好易捉架啵

賞夜櫻

本身唔係傻仔咩

我仲有老母蛋糕
每隻動物會準備一份禮物俾你, 所以要同晒佢哋傾計
可以請返佢哋食蛋糕回禮

Btw 生日快樂

我成日偷懶唔做任務
去到要刷動物嗰陣就仆街

行兩步就咬左我
Cls
影都未見

比你發現咗 而家冇波睇好悶

唔緊要 我加左你

強迫症x2鐘意刷任多過刷動物

搖樹拎家私啊

依家有好多橙
冇乜黑

我燒你都一齊燒巴打
我依家拎過嚟俾你 求開島

典解呀

餐台可以啊 但椅係diy來
應該大家都有 係狸克一開始就俾左既 木製椅？
我單純係改左顏色

Ok thx

呀妹做咩對你咁好

星星團

聽日記住早啲起身

黑換橙ok？

你望下就知

有無人同我一樣無櫃的DIY結果成屋都係紙箱

踎廁岩唔岩

睇返 highlights 囉，好多官方頻道有出，不過我就老費死忠

我無點數用，好懶刷任

想要星星頭

無啦啦咬我會嚇到彈起

唔該曬 有生日教學

未多到要換
同埋橙都好有用

今晚有妹妹同駱駝 （冇困住冇星）
每次加3人
確認咗請自入 島名H字頭
商店區自拎方程式
隨心帶野黎摸
留fc 、字頭同icon

T字頭

想做曬啲成就？

我 ok 呀

cls

再開多次好友場流星加妹
啱啱加左果啲可以入翻來

我摸咩都得 我岩岩開始玩咩都冇lol

王子係咪仲有20分鐘生日
生日快樂

多謝巴 太多花要清即管比我

離絲好貼心溫柔

巴打幫整的

我去咗人地島許願你今晚會玩到幾點？

好想整櫻花野點解得10日

好似ATM用哩數買

我啱啱買完地係咪今晚要去外島搵人 定聽日搵都得
驚有啲好樣衰嘅成交咗

0437 1488 9010 v字

想摸掛牆果個煲具同刀具得唔得

有興趣洗衣機同小便斗

我大概12點-12:15開場
如果唔得你聽日召喚下我睇下我係唔係度

下次拎住個網搖

唔知加咗未
3619 5719 9697

今晚好搵啦

大恩大德沒齒難忘

而家亂入緊唔知邊個嘅場... 一陣睇完叫你

邊個巴? 豆腐巴?

3619 5710 9697 先啱

Add左 個code上面有

賤賤巴
我咪豆腐（絲）

3462 2394 5133
餐枱

幫我整埋?

開住動森過 謝謝

可以櫻花樹牆換賞花?

冇里數 想用8000升咗個背包先

好癲
佢成日要我種果樹 唔想種

我沖個涼先

笑死 我特登

正正子

added

1001 果位記住改番第2個quote 既底 member 同埋標題個括號

豆腐(有棍)

冇問題
沖完涼再accept

你都知你衰左

希望聽日有大星碎

加左喇

好勁

無呀

求摸 2600 0393 4049

我得好少

你到時再搵我啦
應該Keep住會mon post

我開翻 你入唔入

個個post咁講都唔厭

求add 7525 2427 6503

開定個島開party未

1粒當嬴

唔記得記性唔好

好好玩

留名開房排隊

可唔可以摸個浴池

我啱啱諗住去柯屎但醒起就黎12:00 諗住忍一忍先
唔開島啦 今日斷足成日

櫻花棒DIY 換 櫻花花堆/石水盤櫻花DIY

瞇咗眼

唔好呀 小弟單機架啦

我有好多成花, 要唔要搵緊人接手

為左摸妹

好似未加你

有既

個湖天生 唔洗整

多謝加左你好友！

種緊等開
早知去你島剷

我仲撞緊入去呀

你可以 both嫁嘛有幾十朵

阿妹今日妹忙 妹在一早摸摸左

比卡超巴有無摸到妹？

黎9up下

add 咗 t 字頭kk icon

會唔會爆咗人你都入唔到

好*

有妹有星
想摸傢具
留tc

我幾日無睇過星啦 啲大星碎就黎用晒

星月我唔開喇
個wifi收咗皮 唔想搞

頂呀入唔到呀

有呀多謝哂

終於入到

我屌爆啦咩

聽日有架啦

自私玩

加油

頭先去咗廁所無招呼你添

好少專登去人地到睇星

而家6個

叫豆柴絲加你

巴打幾時開島？

1001

已加

伏人1001

Added

唔緊要，快閃黨

豆腐巴終於吱到入來

好想玩掙櫈仔